【上帝顯靈】阿仙奴16-17球迷吹水區LXII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加又過數

乜撚呀

雲sir早就應該場場咁玩啦

呢個?

推

100分

張仔

屌你禾仔

垃圾禾

禾

奧燒大叫呀!!!!!!

高基唔好再放長傳啦

成個傻仔咁